住公屋有綠表都買唔到樓既人其實好廢

有綠表 d樓二三百萬已經買到四五百呎
咁都比唔起首期 仲怪樓價高

但是公屋2-3千蚊租已經4-5百尺 又唔洗交埋d濕鳩費 除非真係有錢到俾房處踢走 如果唔係用綠表換樓先係最on9

有無諗過本身已經400 500呎，3千幾租，乜都政府搞掂。
有cash係手，仔女岀身就除名買私樓，自己係公屋住過世？
點計都聰明過買間居屋，俾完錢居住環境無乜點變，連個則都一樣。

私樓 二三百萬買到四五百呎？
定係個個住公屋都大把錢？

宜家住緊公屋個班後生一定個個都係等上私樓啦

目的係一變二，你買完都係一換一，仔女結婚又係無地方住。

唔係講老豆老母
係講緊班後生
無錢買私樓上車結婚
綠表居屋都無錢？
定係學你講一定要買私樓但買唔起

咁得個啲屋企又細又唔夠住，又有小朋友，要改善到個環境先有誘因買，綠表5%應該無乜人會買唔到，只係買唔買。

三百幾萬五六百呎都唔夠住

誘因就係要二人世界 上車結婚 唔係結完婚都仲同老豆老母住
我諗大部份想買樓既都人係呢個目的

原本一間變兩間
交返出黎就一間換一間
唔係舊到就冧都唔會交啦

樓主其實你係咪唔知綠表買樓要交原本住緊嗰間

500~600呎月租<4000
免管理費
定期維修
有嘢壞直接call房署整
大陸買樓收租冇人理
幾百萬資產冇人查

嘅公屋出嚟?

唔知

屌，我明喇
樓主on99以為住緊公屋就可以綠表買樓
你知唔撚知綠表得公屋"戶主"可以用，仔女只係住戶
乜撚嘢仔女用綠表買樓，白痴仔

二三百萬四五百呎

買得起就唔使買居屋啦

結婚換綠表，同父母一齊住？定係趕佢上大灣區？

有幾多後生有自已既公屋

講開又講 應該比後生仔住戶（非戶主）結婚用綠表買居屋 比過間細公屋上一代就咪得

有fd住元州邨，白田而啲
佢地話死都唔會拎黎換居屋
太方便
啱嘅
平時出去佢地返到屋企沖埋涼
我先啱啱落車

你真係窮人思想 利申 有居屋 有私樓 有大陸樓

點唔講老竇老母
假如你公屋同父母同住 又結咗婚綠表買居屋 係咪同埋老竇老母老婆一齊住居屋
將來生埋仔女仲夠唔夠位？唔好唔記得依家好多居屋個則同公屋一樣 分分鐘仲細過啲人住緊嗰啲舊款公屋 將來賣出去仲要補地價

綠表唔用留黎托撚咩，
係連燈仔先睇到做公屋廢人得天下，
失敗極嘅老竇老母，當年都識得租者置其屋計劃，買咗先，唔使俾人迫遷，有個踏腳石比仔女。到最後就算唔補地價都可以賣綠表市場，賣返俾其他人。
識諗啲嘅老竇老母可以用綠表換居屋，或者補咗地價，再加按，俾首期啲仔女去買私人樓
千祈唔好諗住好似連燈仔咁貪啲平租，諗埋啲縮數唔洗埋維修乜乜乜，贏粒糖輸間廠，輸到冇咗資產增值嘅機會

係呀 2，300萬有幾百呎既樓
但係你有冇睇緊幾多年樓齡
供完都變危樓啦
利申 綠表持有人